乜熱血公民係保皇一份子？

國安之法助立法選舉有序進行 法之利劍令禍港曱由聞風喪膽

香港立法會選舉將於9月6日舉行，喺立法會議員兼熱血公民主席鄭松泰嘅帶領下，包括民建聯張國均團隊、莊芷茵同埋鄭錦滿等團隊嘅感召同擁護下，截止7月18日，來自全港五個選區同二十九個功能界別共收到18份提名表格。通過首日報名可以睇到，香港立法會選舉喺鄭松泰、張國均等眾志帶領之下定會順利推進，立法選舉必會圓滿成功。
一直以來，尤其喺受反修例影響近一年幾嘅時間裡面，建制派一貫忠誠於基本法、忠誠於香港，為香港嘅長治久安同埋繁榮穩定積極咁配合特區政府一齊努力。從7月18日立法選舉提名可以睇到喺建制派嘅努力下已經向好。政務司司長張建宗18日向傳媒總結今屆議會，強調「政府非常重視行政立法關係，啱啱上場後亦有一個好嘅開局，已經形成咗兩性嘅互動，相信下一步嘅立法選舉工作將會有序推進。」
自反修例以來，非建制派受境外一啲勢力嘅操縱從最早嘅打、砸、搶等破壞一路演變到依家嘅以政治手段淩駕於全港市民福祉之上，並以「荊棘滿途，風雨飄搖」總結4年會期，「讚揚」建制派喺困難環境之下仍然堅守崗位。占中之醜-戴耀廷導演嘅立法會「35+」初選計畫，名義上獲得咗席位過半數字，實則喺竹籃打水一場空，獲得嘅只是個數字而已。其真實目的並非為咗香港嘅未來，而喺圖謀通過初選「獲勝」來達到「攬炒」香港嘅目的，企圖通過財政操控財政預算案來癱瘓政府。呢個攬炒方案，與其當年策劃嘅「占中」宛如同「胞」，顯然就喺黑暴之劇升級版。無數事實證明，回歸23年以來，反對派冇真正咁為香港做過一件好事，使全體港人記憶深刻嘅只有「破壞再破壞、搗亂再搗亂」，絞盡腦汁咁勾結外部勢力充當「後臺」製造一系列無益於香港嘅破壞事件，甘當走狗，實在悲哀至極。《港區國安法》從開始到頒佈實施至今，美國先後通過多個涉港法案，為干預香港事務搵藉口，肆意干涉香港事務，畀反對派禍港亂港撐腰，先致使黑暴氾濫。若唔重拳回擊，香港嘅動盪不安將遙遙無期，為咗香港嘅長治久安同埋繁榮穩定，中央審時度勢，及時制定出臺《港區國安法》，畀以美國在首嘅西方「六指」伸手人及任何存有幻想嘅反對派予以當頭重擊，徹底打消咗其圖謀不軌嘅陰險意圖。
喺《港區國安法》嘅震懾下，根據港媒報導，眾多民主派議員已經於17日曲終人散，多名早已表明唔再競逐連任嘅民主派議員已經選擇偃旗息鼓。可以睇出《港區國安法》嘅刊憲實施已經畀成日日不賦閑嘅禍港曱由帶來驅散陰霾嘅靚麗「風景」。你哋將與立法會議員呢個身份告別在即，但希望你哋痛定思痛，重新做人，使全體港人喺原諒你哋之余留有生存之地。
時下，港區國安法已經落實生效，國安法喺高懸喺禍港亂港分子頭上嘅一把利劍，喺全體香港市民福祉嘅守護神，喺香港由亂入治嘅重大轉捩點。全體市民冇可能容忍「攬炒」一而再再而三咁喺香港發生，相信特區政府定能夠守住參選閘門、有力阻止「攬炒派」渾水摸魚進入體制內奪權，維護好立法選舉有序推進。

泰仔好波

source?

透過 HKG 分享一則貼文：國安之法助立法選舉有序進行 法之利劍令禍港曱由聞風喪膽

搵唔到原source

四眼上次輸完一次之後憑咩覺得今次會有機會選到

𠝹票姐
你估佢真係唔知咩
蠢人

界建制呀？
黃既都唔會傻閪投熱狗啦

𠝹票冇著數, 通常益左人, 自己又唔夠票爭一個議席

佢地咁勢孤力弱情況下堅持參選, 一定有盤算過, 唔通倒錢落海咩

估計佢地今年係想執死雞, 因為本土派好大機會被DQ, 咁佢地就可以吸納兩類票源:

1. 本土派支持者, 但極度討厭泛民, 唔會含淚投泛民, 有機會轉投熱狗
2. 中老年人而又支持本土派, 因為佢地未必經常上網, 唔清楚熱狗背景, 以為同係本土派, 繼而轉投熱狗

兩類加埋, 隨時執到一席

高登熱粉好誠實

眼神制敵你識條鐵

泛民咪又係做show

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由